緬甸示威標語 要求美軍出動

求大國打救係國際常態
香港人既政治潔癖係另類

拜登表示強烈關注。

鬥慘既話
羅興亞人都唔得閒幫啦
幾時輪到你

係都香港先

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咁撚大個國家三面都有他國
走私軍火自己做反容乜易

但係你哋支持嘅人（拎到70%議席）上年先話中國公平正義、、緬軍處理羅興亞冇問題、美國唔應該插手緬甸嘅事。

關注?
係watiching 咋

拜登政府：閱

Bin c

唔好干預別國內政

好多人唔知咩事就撐左先
緬甸人呢d 叫因果業報

又bin

拉

我就冇話撐唔撐嘅，上年先撐完黨安法，一方面覺得係因果報應，另一方面又覺得「班友食過屎先知邊一舊係臭啲嘅」。老美如果搞得掂緬甸，一方面多咗個堅實盟友、另一方面又搞彎中國印太戰略，利益導向嚟講幫係冇問題。
不過西方世界實際點睇就

推

慳啲啦! 美國民主黨已歸共產黨管轄

戀童登：god bless 緬甸

求個老千幫自己, 真係問和尚借梳 ?

登：一直關注事件，願傷者盡快康服，天佑緬甸！

香港國際戰線：點解唔打議會戰線35+？以暴易暴一定係侵粉啦⋯

你確定佢有閱

佢過緊情人節，唔得閒

加泰集會唔好搞
唔好舉美國旗
Poly係要塞嚟
入美領庇護
坐大飛著草去台灣

香港都無出動,何況緬甸

拜金睬你都有味啦

委內瑞拉都冇啦

完全同意 理撚得昂狗死

兒登：
只有侵侵先係總統

隔咗成年照鞭

美軍來了我帶路 嘅緬語點講

အမေရိကန်ကြည်းတပ်လာ။ ငါလမ်းကို ဦး ဆောင်ခဲ့သည်

bin c

拜登：穴

敗登話唔知自己睇緊乜

before : we need Chinese money
after : we need US Army

有冇咁著數？

笑死

敗登會幫手，但幫中國手

昂山素姬暗批美國，稱「有的國家以人權、民族、宗教問題為藉口粗暴干涉別國內政，但緬甸決不接受這種施壓和干涉。」她希望「中方繼續在國際場合為緬甸等中小國家主持公道」

其實兩邊都係中國

昂都唔係好人
抵有今日囉。支持拜登口頭上聲援

其實昂山素姬老豆都係利用完中共同日本
之後再倒戈先獨立到

緬甸軍方就咁拎国安法去實施la
就咁將香港改做緬甸就得
10分鐘改完公佈 即刻執法

誠懇呼籲唔好旗美國旗，你唔係美國人又搞佢地支旗，美國人會好反感

一句講句，邊一面會頂住支那唔用得仰光港，我就支持邊面

軍方買俄佬軍備唔用支那製，支持！

呢d事不斷發生係因為西方各國都喺度"watching"

係無睇過，簽就係

美國係中共周邊打過兩場陸戰都贏唔到，美軍應該會非常克制。

冇利益就係咁

全世界有難既時候始終係要美國打救
當年二戰如果唔係美國打敗日本
支那一早亡左國

英國又真係殖民過緬甸

最衰緬甸狗官撐過黨安法....
不過唔代表人民..support burmese

陶傑: 美國駐仰光大使館聲明：支持民主，支持自由，支持和平，不過重點在最後這句：The world is watching.

不止The world， United Nations is watching. EU is watching. Former British colonial sovereign is watching. AEAN is watching. G20 is watching. Davos Economic Forum is watching. The whole world is just watching. The US is watching with us.

而且多謝互聯網，大家 watch 得更逼真。

Watch 完之後，不要忘記各自 online 返工、上課、Tik Tok。

敗登得閒睇cp都唔得閒理你

支那亡左國咪好囉

冷氣軍師語錄。

美軍講英文得啦。

Trump's not here

I don't know what I am signing, huh huh

如果緬甸當年繼續被英國殖民
而家分分鐘有錢過泰國
唔會淪落到今日咁

仲有大愛式抗爭
出黎抗爭最緊要係要照顧埋黎生返工

-0-0

殖民地時期已經緬甸算係富裕國家

有傳依家呢個敗燈係假嘅，有2個替身

其實我都覺得個女人係自食其果，以前攞盡哂西方光環走去奶支共

說話係咁講，但緬甸人為自己嘅民主企岀嚟都要撐下嘅

羅興亞人信奉極端伊斯蘭教已經係原罪,點會有國際幫忙?

對連登仔來講係原罪而已